美國民主黨支持者 ： 就算拜登個仔單電郵門係真又點 佢都冇犯法

成班左膠為左含民主黨反侵可以去到咩程度

屌依家係咪選緊president
知佢痴呆仲選佢當玩？

hunter 啲嘢咁撚cls 都可以當冇事
你玩撚哂佢啦

仆街，貪污都接受，咁用佢哋果套價值觀，中共其實都唔係好差啫

左膠根本就等於共產黨 係敵人

應該將班撚樣全部送曬去支那

同香港民主黨支持者一樣咁盲撐

左膠根本就係極權主義

乜水

最好笑呢班垃圾自翊「精英」
成班要匿埋圍爐

反證

民主左派 = 十一哥fans

Corruption
incest
child sex abuse
manufacture and distribute child porn
都夠坐十幾廿碌wor

淚灑華爾街

直頭已犯法，hunter 幫伊朗公司避制裁

貪污受賄都叫無犯法
精英喎

咁唔好反共產黨啦

滅共唯一出路！

China Joe有份都話冇犯法？

就算冇參與，明知個仔有做視而不見不舉報一樣係賣國甚至賣全球真正民主

班垃圾只係以為自己係「精英」既柒頭
實際上只係識幾個英文term 就扮勁

證明左膠都可以接受共產黨，因為佢地鐘意愛同包容，佢老母比人賣，老婆做雞都可以包容

電郵門係真既 係刑事 要座監.....

係
講嘢無乜logic
講中痛處就會崩潰周街屌
例如黑仔

你又搞錯
佢地係要其他人去食個結果
但自己就拎光環

好似早幾年有個瑞典youtuber 走去撚班話要無限量接受中東難民既左膠
佢地一開波講到天花龍鳳咁
結果個主持人問佢地可唔可以接收個中東人住佢地屋企 即刻spin